想問下MBP 2015用mini dp 其實出唔出到144hz

黎緊想換mon 想換隻2k 144hz mon
但網上眾說紛紜 有啲話得 有啲話唔得
想問下有無人試過 MBP 2015 做唔做到2k 144hz?

得一條友答 仲要唔係同一部機

你都冇講13定15
梗係用最保守嘅廢啲嘅13 去搵

Sorry 巴打
就係15吋

我出2k max得 75hz

你hdmi? 定thunderbolt出 display port

Thunderbolt (usbc)出hdmi